如果你不介意，这是一个可靠的选择，而且它可以说比其他的更美观。 汽车垃圾桶保持你的汽车一尘不染|大众科学商业团队|020年9月23日|大众科学 
 变焦室被认为是美观的房间，是虚拟会议的理想场所，而不仅仅是拥有70英寸显示器、摄像头和降噪麦克风阵列的房间，这是变焦室技术上的定义。 秋季是2020年房地产的新春天吗? 哈利勒·亚历山大·食尸鬼| 2020年9月19日|华盛顿刀锋 
 经典的厚实框架给了它一个令人愉悦的现代外观——适合办公室，或需要考虑风格的家庭。 用于组织您的家庭或办公室的软木板|PopSci商务团队| 2020年9月17日|科普 
 柔和的颜色和受陶艺启发的形状使这个选择赏心悦目。 有吸引力的洗衣篮，让你的脏衣服看起来好一点|流行科学商业团队|020年9月16日|流行科学 
 也许被试者将物品以一种对称的、视觉愉悦的方式排列，与他们在早期试验中的记忆一致。 猴子可能与人类共享一项关键的语法相关技能|布鲁斯·鲍尔| 2020年6月26日|科学新闻 
 在展览中最吸引观众的部分——“舞台与屏幕”——悬挂着他的赛璐珞传奇照片。 霍斯特是如何捕捉到迪特里希、丽塔·海华斯和费雯·丽——并改变了时尚摄影|帕特里克·斯特鲁德威克| 2014年9月8日|每日野兽 
 这一计划令投资者感到高兴:在宣布裁员后，微软的股价上涨了3.8%，达到14年来的最高点。 比尔·盖茨的互联网末日预言成真|Kyle Chayka | 2014年7月17日|DAILY BEAST 
 我们称它们为特洛伊木马食品:营养丰富的食材(燕麦、酸奶)掩盖了一大堆垃圾。 你的健康食品隐藏的糖炸弹|迈克尔·舒尔森| 2014年7月8日|每日野兽 
 她首先赢得了卓戈卡奥的尊重，通过性取悦他。 Valar Morghulis:《权力的游戏》的女性将统治世界|Scott Bixby | 2014年6月17日|DAILY BEAST 
 他遵循自己的想法——他是一个世界级的怪人——但与此同时，他从不只关心取悦自己。 杰克·怀特是最后一位真正的摇滚明星吗? Andrew Romano | 2014年6月13日|DAILY BEAST 
 不过，还有一件事伊丽莎白可能不太喜欢，尽管路易斯觉得这对他来说太迟了。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 所以这些特征在被判断为赏心悦目和美丽之前就有了一种道德上的正确性。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 这个大米的礼物特别让旅行者高兴，因为在韩国没有比这更尊贵的食物了。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 两种最令人愉悦、最有表现力和最有力的乐器是人声和小提琴。 小提琴和小提琴制造者约瑟夫·皮尔斯 
 斯特恩在他的《感伤之旅》(伤感之旅)中，对这个可怜的和尚吸鼻烟的经历作了生动的描述。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。